車狗都變得幾快，之前叫林伯特撚狗，而家話永遠尊重

[撚狗立即滾出史丹福橋]車路士球迷討論區

[永遠尊重藍軍傳奇林柏特] 車路士球迷討論區

+2gc

永遠尊重

離開咗車狗變番人類 值得尊重

h

藍軍 = 曼城+紐約城

車狗就係咁